華為 P20 Pro／P30 Pro 英國二手機價暴跌！憂變廢機僅一折

對華為（Huawei）不利的消息一浪接一浪，導致好些人都不看好華為手機的前景。據外國媒體報道，在英國的二手手機巿場，華為的售價暴跌，其中如 P30 Pro 的售價，僅餘 100 英鎊左右（約 1000 港元），2018 上半年推出 P20 Pro，則跌至 50 英鎊（約 500 港元），跟原價相比，跌幅超過 90%。

華為早前推出的新款旗艦機 P30 Pro，本來評價算不俗，不過近期連番不利的消息，無疑對市場消費環境造成影響。據英國《每日快報》（Daily Express）報道，華為在英國的二手機巿場，售價暴跌，才推出不久的 P30 Pro，現時大概只售 100 英鎊，而 Samsung S10 128GB 版本則維持在 455 英鎊。至於 P20 Pro 則更誇張，之前的二手價尚有 280 英鎊，但如今跌至只有 50 英鎊，而同期的 Samsung S9 則維持 235 英鎊，可見華為手機的跌幅，明顯比其他品牌誇張。

分析認為，二手商對於華為機型的前景不看好，憂慮手機不容易賣出去，並反映在二手價格上，類似情況亦有在星加坡出現。至於香港方面，在網絡有人開價 1200-1800 港元左右收購 P30 Pro，但放售的人暫時似乎不多。

屌你個閪

買部黎做車cam

想買部英國機玩下，但應該有Sim lock

係未用唔到google map

車cam要Google map嚟做乜

有無團購

SM card唔支援
Wifi 唔支援
Bluetooth唔支援
有事拎唔拎到條片出黎?

洋垃圾, 係時候入貨賣去大陸...

買嚟同中共直接對話

其實係收機價來 你搵the sell 果度就知

兩邊鬥9up
有機既死頂個冇人會收既價
冇機既有咁低壓到咁低
睇吓邊邊9up到變真

叻仔叻女同打手標準格言 ：早買早享受 遲買平幾舊 有着數一定扑聲去買 ，華為影相靚 好似顯微鏡 連月球地底外星生物都分分鐘睇到 手機價仲有得一減再減 簡直性價比高到盡 反正買部嘢係用泥影相姐 90日之後先算 邊洗考慮 一於買啦 唔買就係窮撚 仲快D去買華為 愛國人士更加買多幾部p30 pro 添 p30係窮撚先會用

唔係冇wifi ... 係傾新wifi 制式個陣唔俾佢出聲姐⋯

Wifi 都冇埋咁真係 慘過我部傻瓜相機lmao

親中愛國愛黨出手掃貨啦 特別香港幫黨出精page班真心大中華膠 五毛

邊到有網址呀，我真心買
P30 Pro $1000

香港會跌再算啦

我都係

s9 2400有交易

人在英國
搵嚟搵去都唔見有咁撚平
屌你幾百蚊買嚟做相機都抵

睇樓主個網，似係「收機價」，唔係售賣價喎。即係個網頁間公司只願意50鎊收機。